雲加︰未放棄爭標

周日晚後，即使可能落後榜首李斯特城16分，雲加於周五記者會堅持阿仙奴仍在爭標行列。

現排第3位的阿仙奴6分落後宿敵熱刺，亦以兩分領先第4位的曼城。「很緊湊。」領隊雲加（Arsene Wenger）表示，「我們也得提防緊隨其後的球隊，因為其他人也在追趕我們。當然，在完結之前仍會出現上落。」

以第4名完成球季未必可保來屆歐聯參賽席位，因曼城躋身歐聯4強，利物浦也打入歐霸4強。兵工廠周日將迎戰水晶宮，門將施治已可復操，惟雲加只表示仍未決定最後一關由誰來把守。

「我們會奮鬥，繼續給予壓力予領放球隊，己隊現在需要在主場展示出強勢。也許會感到爭標無望，即使李斯特城位置上明顯佔優，但我認為不是完全無望，我們將會戰鬥到球季最後一刻，直至他們勝出我們落敗，我們就是要確保不會出現此情況。」雲加續道。

只要兵工廠周日獲勝，雲加便可達到第500場英超勝利的里程碑，面對曾動肝火的老對手柏祖，雲加便說︰「這是一場倫敦打吡，現在，水晶宮也許需要多1至兩分，但應該已經安全，我認為他們已脫離了降班危機。他們是一支擁有潛在進攻能力的球隊，個別球員如恩歷克波拿斯、韋費特沙夏、艾迪巴約、域咸均有強大進攻力。去仗對韋斯咸時失球是事實，我們要作出糾正，並以強大的防守力示人。」

上年

Daisy ?